致所有睇過條衰11片既連登仔

講真，連登仔你如果有睇過，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，段片仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你出火之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

ching支持我報警？

G持

你真係on9得可以, 香港咁大, 竟然亂尻咁估我住黃大仙. 想check ip都check唔到,我用proxy上.

我做野唔洗你教, 如果要放, 開post時就放左, 你唔好再阿芝阿佐, 唔係整慶我,我真係放出黎. 你報警只有被人話浪費警力, 我搵唔到有邊條罪可以入到post一些普通相片. 讀多d法律至兇人啦. on9仔. 報紙狗仔隊成日影相,發放相片都犯法,狗仔隊都坐晒監啦. 低b仔

仲有cdrom唔洗諗住走得甩

admin 仲唔封POST, 呢啲on9CP post又唔撚理

你真係on9得可以

潮文黎架喎 傻仔
返屋企飲奶啦屌你老母

又引到直必腸

真膠定假膠？

邊到有片

你咪個直必腸囉

唔報正仆街

未夠秤算唔算childporn

預言文嚟，而家真係全連登都用VPN

你就真係終極ON9
你係樓主咩,
就算用proxy上都冇撚用,有你isp email都一定check撚倒你
呢d都叫普通相呀,你咪試撚下post囉

難分真與假

你咪直必腸

我而家即刻去自首先

屌，笑撚死

牙濛你夠啦🤣🤣

以為釣到魚點知俾人鈎返轉頭

呢篇潮文好耐無見

人哋好明顯都係潮文式咁答返佢啦

咁多負皮，連登仔不願面對

我無睇
我盲嫁

盲都可以偷睇國家機密，點解唔睇得條片，你洗定八月十五

你真係好撚柒

屌你,改左版啦ON9,仲用舊圖?
係唔係想不誠實使用電腦呀?

報左FBI你地死硬

自膠

睇好似唔犯法？

篇潮文由高登年代玩到依家
悶唔悶㗎

Link

睇 唔會犯法
持有同發放先會

11哥唔知睇咗未

濛狗咩事

我住黃大仙

黃大仙呢篇文
當初係因為咩事
凈記得好似2-3年前

大J 話睇咗

你咪嗰條魚

可唔可以撘多幾層先
次次二樓就引到

潮上潮上潮文

屌你老母樓上班仆街仔自己睇完喇爽夠喇大飽眼褔喇就拍拍囉友走左去又唔撚知人地遲早會因為你地依班仆街ge討論而del張圖結果遲少少入黎ge巴打就走撚左寶睇唔撚到最撚大問題係個個睇完都認為自己無責任backup以防人地del張相好撚心你地咪撚咁自私精啦成班睇撚完就係度討論又唔撚貼返張相出黎咁得你地圍內講晒得啦屌真係好撚嬲

條仔流出定條仔send比fd再流出?

你以為自己好撚醒

柒左

你收皮啦，咁易就比你check 到果到係邊度，咁d 警局駛鬼用咁多錢換電腦? 仲話要計角度，
你計完果我都happy 完啦下話，仲有你話咩check ip, 我用proxy, 無界唔得呀[clown]
唔好咁天真啦，你唔比我係上水影完返香港果邊先上網post ? 小學雞都冇你咁on9 啦[clown][clown][clown][clown]

大家係到玩潮文，得你條認真撚係到吠

濛撚又柒

濛ching上咁多年 撚狗當食生菜

你地好恐怖極端到成到網絡恐怖份子咁可惜冇腦,俾幕後人利用緊都唔知首先問一句,你地真係當左自己係判官,可以主宰別人生死? 好,咁你地落追殺令個陣,把刀係乜野,邊個幫你地班無能得把口9up既人做野? 仲睇唔到?咪傳媒囉唔明白?你認為佢地咁好係只為左搵新聞就幫你地班廢柴? 做盲目道德白痴之前,諗下自己係咪真係咁偉大你地失去既係言論自由,現實言論自由又好,網上言論自由又好諗下而家香港咩環境,失去左就係永遠拎唔番成個文革咁,不斷批鬥個班乜撚報警白痴,不安白痴,做野之前咪唔經大腦囉你要食花生咪去食,點解係要做埋d破壞言論自由自由既野? 講左d咩要自己負責番? 乜呢句咁似某警務人員講過既唔係嘛高登人,你地咁快俾人洗腦? 炸迪迪尼個位男子,知唔知係衰咩呀,衰9up呀, 而家差佬唔洗上網搵人拉,因為有你地呢班傻仔幫佢,何樂而不為? 次次我都會講呢句言論自由就係你地呢班傻仔親手斷送,唔好怪人

個個撚小朋友

其實邊到開始流出先

點止兩三年前 我細細上高登做CD-ROM已經睇過，應該有十幾年

濛假膠黎

真心膠 笑

07年報警潮文

幫你推

笑4

好耐冇睇過依段嘢
好懷念以前連登

假膠上假膠
屌鳩佢個啲就真係真心

我喺外國，冇印度法啦喎！？國安法通緝我？

可以變成潮文既一部分

俾人撚返轉頭

唔夠16歲？

建議下次留言之前睇下user number先 老尷

邊撚度係cp

樓主請置頂《防止兒童色情物品條例》

法庭經聆訊後，就管有涉及兒童的色情物品頒下判刑指引：

第一級

第一級的嚴重程度最低（「影像顯示色情動作，但沒有性活動」），對被描劃的兒童所構成的影響，相對第二至第四級為輕；換句話說，第二至第四級的影像所帶來的傷害更大。如管有的色情物品數量較少，例如20個單位以內，而有關色情物品屬第一級，適當的刑罰包括社會服務令、緩刑或罰款。如色情物品所涉數量龐大，或畫面極盡挑逗，一至六個月的監禁便較為適當。

第二級

屬第二級的兒童色情物品（「影像顯示兒童之間進行性活動，或兒童獨自一人自瀆」）構成的影響遠較純粹做出色情動作嚴重，即時監禁將是適當的刑罰，刑期最多為9個月，視乎影像的數量而定。即使只管有少量屬第二級的影像，一般已可判處即時監禁。

第三級

第三級兒童色情物品（「影像顯示兒童與成人進行性活動，縱使並沒有插入性器官」）的嚴重程度進一步加劇，監禁刑期應為6至12個月，跟較低級別情況一樣，視乎影像的數量而定。

第四級

法庭認為，第四級兒童色情物品（「影像顯示兒童與成人進行性活動，並有插入性器官」及「性虐待或獸交」）屬最嚴重的情況，即使只有少量影像，監禁刑期亦應至少為12至36個月。

法庭強調首要考慮是保護脆弱的兒童，因此，即使以上指引看似嚴謹，仍屬必要。除非案件情況相當特殊，否則應對初犯者判處即時監禁。

有份Backup/Upload過link/gif/相, 既巴打祝你好運，連登咸濕佬多，但Mon po狗更多

真.瀨野

全世界都住黃大仙

萬物起源黃大仙

笑撚左

開始懷疑呢句都係潮文

其實我想講 點解要覺得連登仔有罪？
冇錯 可能睇過嘅人道德係講唔過去
但其實佢哋做之前有冇諗過後果
宜家唔怪過自己做錯事嘅人怪啲跟本控制唔到件事嘅人？
係識珍惜自己嘅人一開始就唔會做
唔好扮正義啦 你咁同香港政府有咩分別
自己做得唔好做錯嘢 賴啲人唔俾佢管

留名等睇今晚東張西望

大道理

其實呢句係第三層

又撚新會然

你地只係睇片
點知個女仔幾歲？

我就覺得個女仔好成熟
口交
口爆
中出
全部做齊
我既認知裡面
起碼二字頭既女仔先識呢啲野

ok

I hv not finished!

祝班咸濕連燈仔好運
我係狗都會用呢條罪搞連燈

（SL人UT)

支持，衰11一定要報

算唔算發放兒童色情，清小心啲

你好撚柒呀屌你老味 我係你就潛

(SL)(UT)

笑死🤣

你唔好撚on9啦, d女知你對佢張相打 j 潮吹都黎唔切啦

Post gif 果班以後冇後果
自己做過咩要負責好合理

改幾隻字即刻可以做回力鏢
好方便

扮假膠又咋過人，on撚79

咁撚串 屌你老母呀

屌人唔駛付出代價？
唔敢出聲叫on9仔
凈係回擊你已經算好
我認我係咸濕
有咩問題 你都一樣姐
我入唔入嚟又關你咩事啊
攬炒契弟
唔好以為自己大過我就好撚巴閉
你都係頭入嚟個批人
我無話想得罪邊個
不過你條仆街進嚟撩尻我 都幾好嘢
幾大啊你 2字頭3字頭定話4字頭？
都唔細啦 咁唔成熟
唔好以為上嚟發洩我就唔敢還擊
你老母上嚟callin都唔夠膽啦
我中唔中四又關你撚事？
中四唔撚俾咸濕？
駛唔駛戒埋淫慾啊
你自己呢個年紀同我咪差唔多
雙重標準
話我入嚟成人台係弱智
咁你咪仲撚弱智
你自己都睇緊啦
講撚咗幾多次
你有你道理你拎出嚟講
無事撩尻我 咁樣叫柒
我做咩柒事 柒得過你咁撚幼稚咩
我而家屌撚醒你班連登仔
咪撚咁幼稚 你IG又擺咩icon啊
有幾成熟？
係成熟你都唔會理我啦 你老母
我未撚出社會個邏輯都正路過你啦
攬炒契弟

但事實係你已經犯左法

唔駛問第一個拎條片黎出火既一定係 MON PO 狗

屌人前三思一下

(SL人UT)

樣又無 又唔知乜水 你掉條片出黎我就睇架喇

係第三代

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

屌 反釣

吾立言非虛，君若發之，吾當報官，臨府上，以裁合法與否。此乃肺腑，絶非空言，唯汝可視為告官撚，正義撚，悉隨尊便。

曾思慮此剎時之歡，對其人之殘害？若廣而傳之，其何如以對，其圖更乃色明形晰？汝等或視之以歡，他人卻泣於門中。人心偶爾弱如絲，若該女因寻短見，於心何忍?

勸君三思其行，莫受好事者所閉，留連此地者多恐天下之不亂而毫無仁義，其間更有牙牙學語者八九。望君能自決，莫長不正之風，而有損陰德。

曰：君處乃黃大仙，要知府上則幾何運算而已，協定亦不用矣。

濛狗好煩

係呀驚撚左你呀傻閪
好驚驚樓主好撚大個官威
有冇犯法個官判㗎你判呀
要睇片都拉衰11先啦by the way

點知衰十一？條女幾多歲

你個會員no.幾靚真心

咁撚耐
果陣見有條友整幅圖出嚟
以為佢係原創

第一次見咁柒

做乜要扮戇尻仔

有無人報警拉條仔?

唔好害咗佢，拉

唔報仆街死

正

我都覺
我有個friend齊頭00尾
妒忌死

新會然

點解，識佢？
我有friend佢中同

新會然發現

好似睇係唔犯法
藏有先犯法
等睇on9仔話我新會員

Mola mola所有睇完又唔放link嘅仆街仔GG了

咁港女吹又係唔係衰11片/

你咪係囉

留名睇直必腸最高可以有幾lv

假膠玩釣上釣

究竟有幾多新會然
難分真與假

列作傻人發現案處理

唔知邊個傻

我真係唔知你講咩
我就講緊篠田ゆう
係日本
做AV女優唔係犯法
我希望你注意用詞
日本AV女優係好光榮嘅職業來

識玩

又釣新會然又釣直必

大雪紛飛～

篠田優好撚正 我又要打J了

濛青又撚狗

快撚啲拉鳩我

釣上釣
黃雀

柒到

咁小事就搵狗
靠樓主呢啲人香港真係收得皮

濛狗ho ball

成班新會然比兩篇潮文對答撚(附上黄色手足笑)

對唔住

第二三層次次都肯定有班傻鳩衝出黎柒

三文魚最尊重AV女優

唔夠潮文資歷就唔好吠人啦

想知仲有冇link 死晒link

Confirmed條女未夠16歲？

你點知我住黃大仙的